
                      Comedia de acción bastante básica, sin nada que sorprenda, con pocos momentos de gracia, pero con una pareja de espías excelentes. No hay nada que resaltar, simple comedia, entretenida, para pasar el rato.
        
            